利率期貨顯示聯儲局下周逾80%機會減息1厘

新型肺炎疫情全球大流行，美國總統特朗普宣布禁止歐洲人入境美國30日，但未有公布詳細救市計劃，市場估計聯儲局在下周議息後將會大幅減息1厘。

利率期貨顯示，聯儲局減息1厘機會達到82.3%，減息0.75厘機會17.7%，之前1日，市場預計局方有68%機會減息0.75厘，減息0.5厘機會近32%。

0息時期

借錢唔洗還（1年）

幾時可以借錢有錢收？

好似想玩負利率咁

放入銀行又無息 局賭

Hibor plan 又嬴

弱弱一問，香港跟唔跟？供樓利息有冇影響？

同問

cls 唔加息 反而減息

hibor會直接大跌
供h plan有著數
供P plan就冇分別
因為銀行唔會減Prime rate

個H星期五跌到1.1 就無跌了，減息後會跌到幾多？

好簡單講 樓巿股巿一般來說會熾熱
借貸平咗 多咗錢湧入 高息股有著數

H按會跌，睇下跌幾多，d plan大約係h+1.幾
香港匯率冇咩點跌、個p唔似會跌
如果全世界經濟扑街、美元反而會强勢，個P都唔會跌

唔減P應該無咩影響，
除非你個H Plan H+x% 好低。

如果經濟仲救得番

08， 09 年個陣 H plan有 H+ 0.7
好正 ，好想體驗下

屋企人有層樓係09年買，H＋0.7, 但P封頂好高，
之前H高個時，計番好似要供2.7定2.8
上年佢轉左H+1.24,但而家H又低番

我已經係H 按無得同行轉賺回贈
希望之後連H + X <--都可以減

H+1.23, P-3，而家2.25
幾時先減到我😭

0息年代降臨

日本咁

點反映 10 year yield爆升wo

cls 世界發生緊咩事你知唔知

香港息魔殺到 加息期開始

唔等議息

香港樓巿都未必升到啦
呢個氣氛 你隨時都驚失業
留返啲錢旁身好過
做公務員既真係無撚得輸